（秒經）到底圈子細點先可以識到異性

轉左行之後圈子全部男人
無乜機會接觸到異性
除左一個星期同班friend落清吧飲下野之外
根本唔會見到女人
點解決( ´_ゝ`)

交友apps

自己去擴闊

app
認真

上連登問班男人

點樣擴

交友apps試過架喇 未試過有人應機
定我用錯apps 有無咩apps介紹

Tinder 最好

點解淨係去清bar

朋友介紹囉

好似試過

收工時間食埋飯 咪去飲野囉

唉 啲朋友一係就上咗岸 一係就同我一樣個圈子無女仔

收皮啦表情撚死5P仔

我d女仔朋友都成日話圈子冇男仔

我tinder出左pool
利申 條仔靚仔毒L

咪撚玩交友app啦
反而打機可以識到fd

上5p

上咗岸先肯介紹比你啦梗係

做下媒人

一個星期同班friend落清吧飲下野